{
  "Dashboard": "仪表板",
  "Marketplace": "市场",
  "Overview": "概览",
  "Apps": "应用",
  "Hire a Certified Partner": "聘请认证合作伙伴",
  "Templates": "模板",
  "Learn": "学习",
  "Resourcees": "资源",
  "Create Workspace": "创建 Workspace",
  "Manage Workspaces": "管理 Workspace",
  "View profile": "查看个人资料",
  "All sites": "所有网站",
  "Client management": "客户管理",
  "Settings": "设置",
  "General": "常规",
  "Team": "团队",
  "Plans": "方案",
  "Billing": "账单",
  "Apps & Integrations": "应用与集成",
  "Develop": "开发",
  "Manage": "管理",
  "Libraries & Templates": "组件库与模板",
  "Shared": "共享",
  "Search sites": "搜索网站",
  "Search sites...": "搜索网站...",
  "Sort": "排序",
  "Date created": "创建日期",
  "Alphabetical": "字母顺序",
  "Last modified": "最后修改",
  "Last published": "最后发布",
  "Order": "顺序",
  "Newest to oldest": "从新到旧",
  "Oldest to newest": "从旧到新",
  "Grid view": "网格视图",
  "List view": "列表视图",
  "Create folder": "创建文件夹",
  "Folder name": "文件夹名称",
  "New folder": "新文件夹",
  "Edit folder name": "编辑文件夹名称",
  "Cancel": "取消",
  "Invite": "邀请",
  "New site": "新网站",
  "site": "网站",
  "sites": "网站",
  "Share": "共享",
  "Move to folder": "移动到文件夹",
  "Duplicate": "复制",
  "Archive": "归档",
  "Transfer site": "转移网站",
  "Clients": "客户",
  "Client": "客户",
  "Guests": "访客",
  "My Workspace": "我的 Workspace",
  "Client Workspaces": "客户 Workspace",
  "Legacy guest access": "旧版访客访问权限",
  "We’ve updated guest access so your whole team can more easily access your client’s workspace. To take advantage of the new functionality, convert your current, individual guest access into access for your workspace instead. While the updated access is pending, your current legacy guest access will remain in place.": "我们已更新访客访问功能，方便你的团队更轻松访问客户的 Workspace。要使用新功能，请将你目前的单人访客权限转换为 Workspace 级别的访问。在更新处理期间，你的旧版访客权限仍会保持有效。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Bulk edit": "批量编辑",
  "Update access": "更新访问",
  "Error": "错误",
  "Something went wrong. Please try again": "出现问题，请重试",
  "Workspace name": "Workspace 名称",
  "Guest display name": "访客显示名称",
  "This name appears when you join a Workspace as a guest. You cannot remove it if you are an active guest.": "当你以访客身份加入 Workspace 时会显示此名称。若你目前为有效访客，则无法移除。",
  "Upload": "上传",
  "You can upload images up to 256x256.": "你可以上传最大 256x256 的图片。",
  "Default Workspace": "默认 Workspace",
  "Display this Workspace after logging in": "登录后显示此 Workspace",
  "Webflow AI": "Webflow AI",
  "Add Webflow AI to this Workspace": "将 Webflow AI 添加到此 Workspace",
  "Site access settings": "网站访问设置",
  "Each site has an access setting that determines who can view it.": "每个网站都有访问设置，用于决定谁可以查看。",
  "Learn more about site access.": "了解更多网站访问方式。",
  "Default site access": "默认网站访问设置",
  "Site visibility": "网站可见性",
  "Sites": "网站",
  "Only admins and people added can view": "仅管理员与被添加的人可查看",
  "Everyone in the Workspace can view": "Workspace 中所有人可查看",
  "Update all sites": "更新所有网站",
  "Sharing permissions": "共享权限",
  "Reviewer invites": "审阅者邀请",
  "Allow existing users to invite new Reviewers and share sites in this Workspace. Reviewers are able to view and leave comments.": "允许现有用户邀请新的审阅者并共享此 Workspace 中的网站。审阅者可以查看并留言。",
  "Site share link access": "网站共享链接访问权",
  "Any Workspace member can enable sandbox links or change site share links to “Anyone with the link can access.”": "任何 Workspace 成员都可启用沙盒链接，或将网站共享链接改为“任何拥有链接的人都可访问”。",
  "Learn more about share links.": "了解更多关于共享链接的信息。",
  "Archive Workspace": "归档 Workspace",
  "Members": "成员",
  "Invite team members to collaborate in your Workspace and assign default roles across sites. Each member needs a paid seat. To assign a specific role for each site, go to Site settings > Site access.": "邀请团队成员在你的 Workspace 协作，并分配跨站点的默认角色。每位成员都需要付费席位。若要为每个网站分配特定角色，请前往 网站设置 > 网站访问。",
  "Learn how to manage seats": "了解如何管理席位",
  "and": "以及",
  "assign roles": "分配角色",
  "Manage seats": "管理席位",
  "Invite member": "邀请成员",
  "Ensure enterprise-grade security & compliance at every level with": "通过以下方式确保各层级的企业级安全与合规：",
  "custom roles": "自定义角色",
  "Contact sales": "联系销售",
  "Name": "名称",
  "Role": "角色",
  "2FA enabled": "已启用 2FA",
  "(2FA enabled)": "(已启用 2FA)",
  "Owner": "拥有者",
  "(you)": "(你)",
  "Admin": "管理员",
  "Agency or Freelancer guests": "Agency 或 Freelancer 访客",
  "available": "可用",
  "Invite guest": "邀请访客",
  "Invite guests to collaborate on your Workspace sites for free. To accept an invite, guests need to be on an Agency or Freelancer Workspace plan.": "免费邀请访客在你的 Workspace 网站上协作。接受邀请的访客需使用 Agency 或 Freelancer Workspace 方案。",
  "Learn more about guest permissions": "了解更多关于访客权限的信息",
  "Easily collaborate with your service provider for free": "与你的服务提供商轻松免费协作",
  "Give your agency and freelancers access to join your Workspace as guests to collaborate in your sites. You’ll be able control their access permissions.": "让你的代理商与自由职业者以访客身份加入 Workspace 协作网站。你可以控制他们的访问权限。",
  "Workspace plans": "Workspace 方案",
  "For in-house teams": "适用于内部团队",
  "For freelancers & agencies": "适用于自由职业者与代理商",
  "Billed monthly": "按月计费",
  "Billed yearly": "按年计费",
  "Save up to 33% with yearly billing": "按年计费可节省最高 33%",
  "For those getting started and learning Webflow": "适用于刚开始学习 Webflow 的人",
  "For those with a few clients": "适用于有少量客户的人",
  "For those with many clients": "适用于有大量客户的人",
  "You are on Starter": "你当前使用 Starter",
  "Downgrade to Starter": "降级至 Starter",
  "2 webflow.io staging sites": "2 个 webflow.io 预备网站",
  "Agency & Freelancer guests": "Agency 与 Freelancer 访客",
  "Includes 1 full seat": "包含 1 个完整席位",
  "Upgrade to Freelancer": "升级至 Freelancer",
  "Downgrade to Freelancer": "降级至 Freelancer",
  "You are on Freelancer": "你当前使用 Freelancer",
  "10 webflow.io staging sites": "10 个 webflow.io 预备网站",
  "Full CMS access on staged sites": "预备网站的完整 CMS 访问",
  "Free guest access in client Workspaces": "客户 Workspace 中的免费访客访问",
  "Client payments": "客户付款",
  "1 Shared Library": "1 个共享组件库",
  "Upgrade to Agency": "升级至 Agency",
  "Downgrade to Agency": "降级至 Agency",
  "You are on Agency": "你当前使用 Agency",
  "Unlimited webflow.io staging sites": "无限的 webflow.io 预备网站",
  "Unlimited Shared Libraries": "无限共享组件库",
  "Advanced roles and permissions": "高级角色与权限",
  "All prices are in USD and are charged per member with applicable taxes added at checkout.": "所有价格以美元 (USD) 计价，并按成员收费，结账时会加上适用税费。",
  "View plan comparison": "查看方案对比",
  "Summary of the Workspace plan, seats, and add-ons within this Workspace.": "此 Workspace 内方案、席位与附加组件的摘要。",
  "Current billing period:": "当前账单周期：",
  "Invoice settings": "发票设置",
  "Billing email": "账单邮箱",
  "Billing updates will be sent to this email address": "账单更新将发送至此邮箱",
  "Company billing profile": "公司账单资料",
  "Additional company information to be shown on invoices; e.g. address, PO number, etc.": "发票上显示的其他公司信息，例如地址、采购单号等。",
  "Text notifications when payments fail": "付款失败时发送短信通知",
  "Receive text notifications for billing issues": "接收账单问题的短信通知",
  "We’ll only notify you about billing issues. We’ll never call or share your number.": "我们只会通知账单问题，绝不会致电或分享你的号码。",
  "Save": "保存",
  "Additional billing info": "额外账单信息",
  "Balances": "余额",
  "When possible, we will use any available balance before using your active card.": "如有可用余额，将优先使用，再扣你的有效卡片。",
  "Account balance": "账户余额",
  "All invoices": "所有发票",
  "Find invoices for your Workspace plan and all Site plans within this Workspace": "查找此 Workspace 内 Workspace 方案与所有网站方案的发票",
  "Invoice date": "发票日期",
  "Invoice detail": "发票明细",
  "Total charged": "收费总额",
  "Invoice": "发票",
  "Show more": "显示更多",
  "Next bill summary": "下期账单摘要",
  "See detail for the next subscription to be billed for site or Workspace plans in your Workspace.": "查看 Workspace 中网站或 Workspace 方案下一次扣款的详细信息。",
  "Date / Invoice number": "日期 / 发票号码",
  "All prices, items, discounts, and totals are in USD.": "所有价格、项目、折扣与总计均以美元 (USD) 为单位。",
  "Payment method": "付款方式",
  "App Development": "应用开发",
  "Create an App": "创建应用",
  "Build an app that extends the functionality that Webflow provides.": "构建可扩展 Webflow 功能的应用。",
  "View our developer docs.": "查看我们的开发者文档。",
  "Welcome to app development - Create and manage your Webflow apps": "欢迎来到应用开发 - 创建并管理你的 Webflow 应用",
  "Build and manage your Webflow apps in one place. For apps published in the marketplace, you can access analytics to track performance and user engagement metrics.": "在一处创建并管理你的 Webflow 应用。对于发布在市场的应用，你可以查看分析以追踪表现和用户参与度。",
  "Create an App to get started": "创建一个应用以开始",
  "Once you create an App you'll be able to manage it and track its performance here.": "创建应用后，你可以在此管理并追踪表现。",
  "Connected Apps": "已连接的应用",
  "Find an App": "查找应用",
  "Third-party Apps with access to your site data.": "可访问你网站数据的第三方应用。",
  "Connect SPACESODA HQ to Adobe Fonts. API tokens can be retrieved on": "将 SPACESODA HQ 连接至 Adobe Fonts。API 令牌可在此获取：",
  "Adobe Fonts account page": "Adobe Fonts 账户页面",
  "Shared Libraries & Templates": "共享组件库与模板",
  "Libraries let you share components, variables, and assets across multiple sites in your Workspace.": "组件库让你跨 Workspace 的多个网站共享组件、变量与素材。",
  "Resources": "资源",
  "Last updated": "最后更新",
  "Installations": "安装次数",
  "You have no templates set up.": "你尚未设置任何模板。",
  "Marketplace Libraries & Templates": "市场组件库与模板",
  "Libraries": "组件库",
  "Browse Webflow libraries": "浏览 Webflow 组件库",
  "Browse Webflow templates": "浏览 Webflow 模板",
  "You have not purchased any Webflow libraries yet.": "你尚未购买任何 Webflow 组件库。",
  "Download invoice": "下载发票",
  "Account settings": "账号设置",
  "Updates": "更新",
  "Sign out": "退出登录",
  "Name your Workspace": "为 Workspace 命名",
  "Example: My Workspace": "示例：My Workspace",
  "Create your Workspace": "创建 Workspace",
  "Workspace role": "Workspace 角色",
  "Team size": "团队规模",
  "Skills": "技能",
  "Notifications": "通知",
  "View all notifications": "查看所有通知",
  "Select a way to get started": "选择开始方式",
  "AI site builder": "AI 网站生成器",
  "Quickly generate a custom website": "快速生成自定义网站",
  "Template": "模板",
  "Start with a design that fits your needs": "从符合需求的设计开始",
  "Blank site": "空白网站",
  "Build a custom site from scratch": "从零开始创建自定义网站",
  "Open in Webflow": "在 Webflow 中打开",
  "Publish": "发布",
  "Choose a publish destination:": "选择发布目标：",
  "Staging": "预备环境",
  "Unpublish": "取消发布",
  "Production": "生产环境",
  "Custom domain": "自定义域名",
  "Add a custom domain": "添加自定义域名",
  "Publish to selected domains": "发布到选定域名",
  "Site access": "网站访问",
  "Publishing": "发布设置",
  "Usage": "使用量",
  "Site usage": "网站使用量",
  "Plan usage": "方案使用量",
  "SEO": "SEO",
  "Fonts": "字体",
  "Backups": "备份",
  "Custom code": "自定义代码",
  "General settings": "常规设置",
  "This is the site's title within Webflow. You can update what visitors see in search results in each page's settings.": "这是 Webflow 内的网站标题。你可以在各页面设置中更新访客在搜索结果中看到的内容。",
  "Folder": "文件夹",
  "Icons": "图标",
  "Upload a 32 x 32 pixel ICO, PNG, GIF, or JPG to display in browser tabs.": "上传 32 x 32 像素的 ICO、PNG、GIF 或 JPG，以显示在浏览器标签中。",
  "Upload a 256 x 256 pixel webclip image. This icon shows up when your website link is saved to an iPhone home screen.": "上传 256 x 256 像素的 Webclip 图片。网站链接保存到 iPhone 主屏时会显示此图标。",
  "Localization": "本地化",
  "Choose the time zone from this list": "从列表中选择时区",
  "Detect my time zone": "检测我的时区",
  "Time zone defaults to UTC, so setting it to your local time zone will improve any date/time-related features of your dynamic content, including relative date filtering. It will also update any date/time-related elements of your existing dynamic content.": "时区默认为 UTC，设置为本地时区将改善动态内容的日期/时间功能，包括相对日期过滤，并会更新现有动态内容的日期/时间元素。",
  "Language code": "语言代码",
  "To set a language code, add a primary locale in your site’s": "要设置语言代码，请在你的网站中添加主要语言",
  "Localization settings": "本地化设置",
  "Insights": "洞察",
  "No element selected": "未选择任何元素",
  "Site settings": "网站设置",
  "Legacy Editor": "旧版编辑器",
  "Quick find": "快速查找",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Export code": "导出代码",
  "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
  "CSS preview": "CSS 预览",
  "Help & feedback": "帮助与反馈",
  "Add elements": "添加元素",
  "Elements": "元素",
  "Search elements": "搜索元素",
  "Structure": "结构",
  "Basic": "基础",
  "Typography": "排版",
  "Media": "媒体",
  "Forms": "表单",
  "File Upload": "文件上传",
  "Advanced": "高级",
  "Other": "其他",
  "Layouts": "布局",
  "Search all libraries": "搜索所有组件库",
  "Browse more libraries": "浏览更多组件库",
  "Pages": "页面",
  "Create new folder": "创建新文件夹",
  "Create new page": "创建新页面",
  "Search pages and folders": "搜索页面与文件夹",
  "Search CMS": "搜索 CMS",
  "This setting is only available on Enterprise plans. Please": "此设置仅适用于 Enterprise 方案。请",
  "contact sales": "联系销售团队",
  "for offerings.": "了解方案。",
  "View seat comparison": "查看席位比较",
  "Add seats": "添加席位",
  "Add unlimited team members to your Workspace.": "向 Workspace 添加不限数量的团队成员。",
  "Transfer": "转移",
  "Community": "社区",
  "Support": "支持",
  "View or edit profile": "查看或编辑个人资料",
  "Upload images up to 256x256 px. Your avatar shows up in your public profile and your team notifications.": "可上传最高 256x256 px 的图片。头像会显示在你的公开资料与团队通知中。",
  "Account info": "账号信息",
  "Displayed on your personal account, emails communications, notifications, and other places.": "显示在你的个人账号、邮件往来、通知等位置。",
  "This information will be visible on your public profile.": "此信息会显示在你的公开资料。",
  "First name": "名",
  "Last name": "姓",
  "Username": "用户名",
  "Account": "账号",
  "Account details": "账号详情",
  "Account created": "账号创建时间",
  "Delete account": "删除账号",
  "Avatar": "头像",
  "Email & Notifications": "邮件与通知",
  "Security": "安全",
  "My Workspace ({*})": "我的 Workspace ({*})",
  "My Workspaces ({*})": "我的 Workspace ({*})",
  "Client Workspaces ({*})": "客户 Workspace ({*})",
  "Client Workspace ({*})": "客户 Workspace ({*})",
  "Clients will appear here when they pay for Site plans": "客户支付网站方案后会显示在此处",
  "Send clients a payment request through the “Plans” tab in your site settings, or click the button below.": "可通过网站设置的“方案”选项卡向客户发送付款请求，或点击下方按钮。",
  "Send a payment request": "发送付款请求",
  "Request updated guest access for {*}": "为 {*} 请求更新访客权限",
  "Can publish": "可发布",
  "Website password": "网站密码",
  "Showcase site": "展示网站",
  "Showcased sites will appear on your public profile, and in the": "展示的网站会出现在你的公开资料，以及",
  "under Made in Webflow.": "的 Made in Webflow 分类下。",
  "You can select up to {*} profile handles. Please ensure the site owner approves of showcasing this site before tagging a creator.": "你最多可选择 {*} 个个人资料。请确认站点拥有者同意展示该站点后再标记创作者。",
  "Sites - Webflow": "网站 - Webflow",
  "Real-time collaboration": "实时协作",
  "Protect your published site with a password.": "用密码保护你已发布的网站。",
  "Password protection": "密码保护",
  "Advanced options": "高级选项",
  "Manage guests": "管理访客",
  "Edit client": "编辑客户",
  "Leave workspace": "离开 Workspace",
  "Updates & announcements": "更新与公告",
  "Log in to your account": "登录你的账户",
  "Forgot your password?": "忘记密码？",
  "Continue": "继续",
  "Don't have an account?": "还没有账户？",
  "Sign up": "注册",
  "Create New Folder": "创建新文件夹",
  "Email": "电子邮箱",
  "CMS collection pages": "CMS Collection 页面",
  "Ecommerce pages": "电子商务页面",
  "Style selector": "样式选择器",
  "None": "无",
  "My Workspace (": "我的 Workspace (",
  "My Workspaces (": "我的 Workspace (",
  "Client Workspace (": "客户 Workspace (",
  "Client Workspaces (": "客户 Workspace (",
  "Add client": "添加客户",
  "billed yearly": "按年计费",
  "billed monthly": "按月计费",
  "Seats": "席位",
  "Navigator": "导航器",
  "Pin the Navigator": "固定导航器",
  "Expand all": "全部展开",
  "None Selected": "未选择",
  "Add Elements (A)": "添加元素 (A)",
  "Pages (P)": "页面 (P)",
  "Navigator (Z)": "导航器 (Z)",
  "Unpublished Collections": "未发布的 Collection",
  "{*} available": "{*} 可用",
  "Subscription item": "订阅项目",
  "Details": "详细信息",
  "Price": "价格",
  "Style": "样式",
  "{*} on this page": "此页面上的 {*}",
  "Make a selection": "请选择",
  "Select an element on the canvas to activate this panel": "在画布上选择元素以启用此面板",
  "Visibility": "可见性",
  "Visible": "可见",
  "Hidden": "隐藏",
  "Apps (E)": "应用 (E)",
  "Search": "搜索",
  "Interface": "界面",
  "Ecommerce": "电子商务",
  "Canvas settings": "画布设置",
  "Advanced settings": "高级设置",
  "Create component": "创建组件",
  "Convert to": "转换为",
  "Wrap in": "包裹于",
  "Move to parent": "移动到父级",
  "Cut": "剪切",
  "Copy": "复制",
  "Delete": "删除",
  "Modify copy": "修改文案",
  "Open settings": "打开设置",
  "Add class": "添加类",
  "Rename class": "重命名类",
  "Duplicate class": "复制类",
  "Remove class": "移除类",
  "Select parent": "选择父级",
  "Rename element": "重命名元素",
  "Nothing to undo": "没有可撤销的操作",
  "Nothing to redo": "没有可重做的操作",
  "Style elements and build layouts": "为元素设置样式并构建布局",
  "Build pages with components and edit content": "使用组件构建页面并编辑内容",
  "Styles (S)": "",
  "Unable to connect": "",
  "Comments (C)": "",
  "Email address or username": "",
  "Password": "",
  "Email address": "",
  "Reset your password": "",
  "We'll email you a link to reset your password": "",
  "Send email": "",
  "Try a different login method": "",
  "Work email address": "",
  "Already have an account?": "",
  "Log in": "",
  "Site plan": "",
  "Delete folder": "",
  "Documentation": "",
  "Browse Webflow": "",
  "libraries": "",
  "templates": "",
  "You have not purchased any Webflow templates yet.": "",
  "Invoice items": "",
  "Invoice subtotal": "",
  "Available credit to be applied": "",
  "Taxes added ({*})": "",
  "Invoice total": "",
  "Invoice billing date": "",
  "All prices, items, discounts, and totals are in": "",
  "1 site": "",
  "{*} sites": "",
  "Source site": "",
  "Unshare": "",
  "Shared Workspace template": "",
  "This site belongs to": "",
  "Make template": "",
  "Templates help make it easy for others to build off this site.": "",
  "Webflow branding": "",
  "Display \"Made in Webflow\" badge": "",
  "Display Webflow branding in HTML": "",
  "Site activity": "",
  "Site ID": "",
  "Total asset size": "",
  "Clone of": "",
  "Created": "",
  "Pages created": "",
  "Form submissions": "",
  "Collection items": "",
  "Site published": "",
  "Date": "",
  "Event": "",
  "User": "",
  "Manage team members and guest access to this site, and set their site role.": "",
  "Learn how to manage site roles": "",
  "Legacy Editor branding": "",
  "Legacy Editor access": "",
  "Site roles": "",
  "Configure an environment to review changes privately or with public URLs.": "",
  "Learn more about configuring and using staging.": "",
  "Webflow.io domain": "",
  "Must be alphanumeric (A-Z, 0-9) with dashes between words.": "",
  "days ago": "",
  "days ago.": "",
  "day ago": "",
  "day ago.": "",
  "hours ago": "",
  "hours ago.": "",
  "Make staging private": "",
  "Turn on private staging to restrict access to members and guests of this Workspace": "",
  "Private staging is only available on Enterprise plans.": "",
  "Please contact": "",
  "Once you have a site plan, you can add your domain(s) below or buy a new one. Need help?": "",
  "Learn how to set up custom domain hosting.": "",
  "Upgrade to a paid site plan to add or purchase custom domain(s).": "",
  "Add a site plan": "",
  "It's best practice to use the 'www' version of your site as the default. Using the root domain may not be supported by your DNS provider, and requires manual setup.": "",
  "301 redirects": "",
  "Redirect old URLs to new ones manually or in bulk with a CSV file. You can also redirect multiple URLs to a single one with wild card rules. This helps preserve your SEO ranking.": "",
  "Learn more about wildcard redirect rules.": "",
  "Delete all": "",
  "Export": "",
  "Import": "",
  "Add": "",
  "Advanced publishing options": "",
  "Performance": "",
  "Custom SSL certificates": "",
  "To upload a custom SSL certificate, you need an Enterprise plan. To learn more,": "",
  "No custom SSL certificates have been added to this site yet.": "",
  "Site plans": "",
  "All site projects start on a Starter plan. You can upgrade your plan at any time to publish to add a custom domain, get more traffic, and unlock additional features to create more powerful, custom websites.": "",
  "Website": "",
  "Ecommerce site": "",
  "Add ons": "",
  "Copy link": "",
  "Share link": "",
  "Invite a user by email": "",
  "Anyone with this link can access a test environment for this site, without the ability to comment or save changes.": "",
  "Sandbox": "",
  "link": "",
  "Search engine optimization": "",
  "Upload custom font file(s)": "",
  "Run custom code in Preview": "",
  "Custom code added to your site can run in Preview and Commenting modes.": "",
  "The effects of all the custom code on your site will be shown in Preview and Commenting modes by default.": "",
  "The effects of all the custom code on your site": "",
  "will be shown": "",
  "in Preview and Commenting modes by default.": "",
  "Add custom HTML & CSS": "",
  "Add custom code for more flexibility. Save your progress by pressing Cmd+Shift+S on Mac, or Ctrl+Shift+S on Windows.": "",
  "Custom code is not validated.": "",
  "Incorrect code may cause issues with the page when published or previewed.": "",
  "Head code": "",
  "Add code at the end of the <head> tag": "",
  "Footer code": "",
  "Add code at the end of the <body> tag": "",
  "Published": "",
  "Not published": "",
  "a year ago": "",
  "a year ago.": "",
  "a day ago": "",
  "a day ago.": "",
  "an hour ago": "",
  "an hour ago.": "",
  "To a user": "",
  "To a Workspace": "",
  "Cannot transfer this project because it's showcased on Made in Webflow.": "",
  "Please remove it from the showcase and try again. If the site includes creator credits, those will remain intact upon transfer.": "",
  "Libraries (L)": "",
  "Assets (J)": "",
  "Spacing": "",
  "Create site": "",
  "Clone site": "",
  "Likes": "",
  "Clones": "",
  "Comments": "",
  "Views": "",
  "Site name": "",
  "Name your site": "",
  "Create a new site": "",
  "Static page": "",
  "Static pages": "",
  "Static page templates": "",
  "Utility pages": "",
  "User pages": "",
  "Close": "",
  "Page Name": "",
  "Access Control": "",
  "SEO Settings": "",
  "Creator credits": ""
}